講咗咁多年 大家終於有得去飲

Walk in

每席得12罐嘢飲
會唔會俾人搶晒嚟飲